呢條仆街話我地打人就係唔啱

頂佢個肺，扮中立撚，講埋啲似是而非嘅道理，又話冇人駁到佢實際上就企喺度德高地望住我地，扮晒嘢，諗住食晒兩家茶禮

仲有一張，真係好on9

推

點解警察可以傷害平民

答左我先

用官腔答佢

今時今日仲浪費時間駁呢啲

唔好當呢度Facebook / Instagram 好唔好?
唔係乜野都要花時間理

和平記者？非法黑工黎喎

佢會答唔代表我哋可以咁樣做

用過，不過好似冇咩用

係，知道，下次唔會

左膠一個。左膠最大問題唔係無讀書，而係讀死書。
唔需要反駁佢，直接無視就得。
講完。

收到

你諗深一層
呢d人話暴力唔啱，其實得把口，因為佢唔會出手去實行佢所謂既暴力。

呢d人入政府陣營既影響：得把口，唔會有實際行動

入我地陣營：又係得把口，唔會做勇武，仲可能會成為一股令我地割蓆既力量

結論：呢d垃圾無作用，唔駛理

唔撚洗推，依家仲理呢D野? 叫人818上街啦ON9

有道理突然諗通左

咪理垃圾

一直喺自己ig都有宣傳